\begin{axis}[
	ybar interval=0.7,
	width=5cm,
	height=7cm,
	xticklabels={Среднеарифметическое, Медиана, Минимум, Максимум, Этой подписи не должно быть на диаграмме},
	xtick={1, 2, ..., 5},
	ylabel={Время успешно завершённых заданий, \%}, ylabel near ticks,
	x tick label style={rotate=35, anchor=north east},
	legend style={at={(-0.5,0.97)}, anchor=north east},
	xmajorgrids
]
	\addplot[fill=black] coordinates {
		(1, 122.4) (2, 121) (3, 14) (4, 573) (5, 0.0)
	};
	\addplot[pattern=crosshatch] coordinates {
		(1, 143.7) (2, 111) (3, 9) (4, 456) (5, 0.0)
	};
	\addplot[fill=lightgray] coordinates {
		(1, 143.8) (2, 104) (3, 15) (4, 463) (5, 0.0)
	};
	\legend{Поиск, Каталог, Карта}
\end{axis}
